咩野人先會買康城？

屌你老母，空氣差撚到
成千萬買康城是咩個腦傻鳩左？

住多幾年分分鐘生癌都似呀

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告